腦細林日曦投資物業方面原來咁差

第一：咁多地方唔揀，揀龍珠島，難搵人接貨，鍾意住嗰度可以租

第二：因為唔鐘意借錢，所以將成千萬鎖晒喺層樓度四年，唔好話all in tasla，用黎做定期都收返幾十萬息啦

無計 人生能力點數分配問題
通常做開創意文化人 投資計數就係差啲

4年前前一人買一間荃西已執500萬

移民？

Arthur Kho 點計先

佢算係創意文化人咩

做生意唔鐘意借錢….

佢本身好似做開填詞？

為求打個和.....

補習天王

上過佢堂就知佢真係好正，個人好wise

佢幾有料

龍珠島唔止交通不便級別 直情係香港獵奇屋苑

點獵奇法?? 會唔會好啱去探靈